{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_001215",
        "source": "도서",
        "writer": "이명성",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9865-693-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "오늘도 공방으로 출근합니다",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2020-01-22",
        "domain": "레포츠",
        "title": "르와공방"
    },
    "text": "こんにちは。ルワ工房（L''wa Atelier）です。 ユニークなアート専門で100%予約制で運営されています。 体験可能なクラスには、レジンアート、アルコールインクアート、ポリマークレイアート、フルイドアートがあります。 外部授業がある場合は、訪問前にご連絡ください。 ネイバー予約を通じて予約金を決済する際、重複した予約日程がある場合には時間調整のために別途に電話で連絡を差し上げることができます。 幼児連れの場合、キッズゾーンは子供たちの憩いの場であり、映画やユーチューブで視聴できるテレビがあります。 遊び場は工房前の車の通行がない空間です。 注意していただく部分は保育の場所ではないこと、お子様が休めるスペースで保護者の介護が必要な年齢はご注意ください。 ワンデークラス、正規クラス、資格クラスすべて可能であり、ワンデークラスは作品及び個人差によって1時間~2時間かかることがあります。 5歳以上から体験でき、保護者分離授業で行われます。 工房への来訪時、最大20人の団体授業が可能であり、企業/学校/機関などの団体出講も可能です。 クラス情報はワンデークラスから始まり、様々な作品があり、資格クラスも可能です。 レジンアート専門家資格、アルコールインクデザイン資格、フルードアーティスト資格も取得できます。 当工房はベゴッダイソーの向かい側に位置しております。 自家用車をご利用の際には現代プラザ地下1階をご利用いただけますし、日曜日と祝日にはペゴッ第6公営駐車場を無料でご利用いただけます。 それでは多くの関心と参加をお願いします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルワ工房（L''wa Atelier）はどのようなアート専門で運営されていますか？",
            "answer": "ルワ工房（L''wa Atelier）はユニークなアート専門で運営されています。"
        },
        {
            "question": "ルワ工房（L''wa Atelier）ではどのようなクラスが体験できますか？",
            "answer": "ルワ工房（L''wa Atelier）では、レジンアート、アルコールインクアート、ポリマークレイアート、フルイドアートのクラスが体験できます。"
        },
        {
            "question": "ルワ工房（L''wa Atelier）のクラスは予約制ですか？",
            "answer": "はい、ルワ工房（L''wa Atelier）のクラスは100%予約制で運営されています。"
        },
        {
            "question": "ルワ工房（L''wa Atelier）の外部授業がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ルワ工房（L''wa Atelier）の外部授業がある場合は、訪問前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約金の支払いはどのように行えますか？",
            "answer": "ネイバー予約を通じて予約金を決済する際、重複した予約日程がある場合には時間調整のために別途に電話で連絡を差し上げることができます。"
        },
        {
            "question": "ルワ工房（L''wa Atelier）では幼児連れでの参加は可能ですか？",
            "answer": "はい、幼児連れでの参加も可能です。キッズゾーンが用意されており、子供たちは映画やユーチューブを視聴できるテレビで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ルワ工房（L''wa Atelier）の工房前には遊び場がありますか？",
            "answer": "はい、ルワ工房（L''wa Atelier）の工房前には車の通行がない遊び場があります。"
        },
        {
            "question": "ルワ工房（L''wa Atelier）は保育の場所ではありますか？",
            "answer": "いいえ、ルワ工房（L''wa Atelier）は保育の場所ではありません。保護者の介護が必要な年齢のお子様にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ルワ工房（L''wa Atelier）ではどのようなクラスがありますか？",
            "answer": "ルワ工房（L''wa Atelier）では、ワンデークラス、正規クラス、資格クラスの様々なクラスがあります。"
        },
        {
            "question": "ルワ工房（L''wa Atelier）のワンデークラスはどのくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "ワンデークラスは作品や個人差によって異なりますが、1時間から2時間かかることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 651
    }
}